點解啲人會鐘意巴士，成為巴士迷

啲人儲figure 我就理解到，因為個figure 本身有個character 係到，但巴士對於我黎講係一舊鐵。
只係交通工具既一種，同飛機火車一樣
我係咪睇漏咗d 咩

飛機火車冇死氣喉可以屌…
但巴士可以

畀架巴士坐蓮都肯

戇鳩冇藥醫

巴膠呢班傻鳩，無撚得救

因為 巴膠可以變鑽石

因為巴士對腳好撚淫好摟屌

通常鍾意巴士既都

巴膠通常都鍾意埋飛機 地鐵 車
cls

同鍾意私家車有乜分別？

利申，對車冇好感
日日搭的士gogogvan 多過巴士

有錢

巴士火車飛機船都有人鐘意既

對受眾極狹窄嘅興趣過於執著其實係自閉症譜系障礙相關嘅精神疾病病徵

利申：唔係每個鍾意偏門嘢嘅人都有精神病，巴打們切忌以偏概全

鍾意巴士冇問題
但做巴膠阻住人地就好有問題

兩個鬼佬同條女當時究竟諗緊乜

條女係格仔衫女友嚟

咁都有女